好懷念以前Kpop啲副歌唔係淨係不斷loop歌名

好懷念以前Kpop啲副歌唔係淨係不斷loop歌名+突然轉編曲（過份依賴bass drop）
（例歌名為xxxxx，副歌則是如此：XXXXX!! *bass drop* LALALALA XXXXX!!! *bass drop* YAYAYAYA XXXXX!!）
以前啲副歌雖然會重複歌名但真係有完整句子嘅歌詞，例如：
少女時代 Gee, Oh
2NE1 Go away, Fire
KARA Lupin, Wanna
f(x) La cha ta

Dududu
Likey

留名跟進

SSFWL

Mr taxi snsd

可能因為咁所以BP啲主打歌入面我特別鐘意lovesick girls同as if its your last

Sorry sorry sorry sorry nigga nigga nigga nigga

As if its yr last好正

Bang bang bang

TWICE TT

Apink Nonono, Mr.Chu
f(x) Hot Summer

同師兄口味一樣

wow fantastic baby

我都覺
因為呢一樣野,而家D KPOP歌好快聽悶
聽high歌都唔high

相赫兄good taste

係呀，而家啲歌似night club啲style多啲，high就high一陣但係唔襟聽

下 落club歌勁正

boom shakalaka
boom shakalaka
boom shakalaka

위 아래 위 위 아래 위 아래 위 위 아래~

唔係以前loop得勁啲咩
勁洗腦

EXID up and down

仲要夾埋個好撚大聲既bass drum 打拍子

推

Gfriend啲歌唔係

佢地應該自己都唔記得有stay